點解尼姑都係平胸嘅呢？

30 頁開估
希望唔會俾秒

出家人唔可以引人犯罪

你未食過大波尼姑咪以為平囉

你又會留意果下先勁

貧尼

長平公主

佢係尼姑？

李斯

輕鬆，多謝大家。

正解

有頭髮嘅邊個想做癩痢
有大波嘅邊個想做尼姑

點解和尚係光頭？

平胸先做尼姑

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

又秒

錯

因為平胸所以食5到仔 因此一心向佛做尼姑

磨牙